中國國航、東航、南航、海航幾時將飛去美國既機票加價25%？

佢地係咪唔愛國先？
要迫美國人俾貴25%坐飛機，坐窮美國人

唔好呀，湧晒來香港轉機